係時候全方位向所有民賤聯既儡侶發動獅鳥

大家認為如何 接受到?
比佢地知道賣港係要付出代價

唔割，但對方會趁機推遲區選甚至取消，正中下懷